[尋人]尋釺愛媽媽 你跌左樣好重要嘅野呀

釺愛媽媽見到就tg我啦 : rellaa09

推

垃圾桶搵到 ？

鋪頭門口

媽媽唔好唔要我